★以下文言をダウンロード前のアプリ説明部分ならびに、プライバシーポリシーに相当する場所に記載ください。



本アプリには、株式会社medibaの広告モジュールが含まれています。
お客様の利用者情報を、個人を特定できない形で、収集・分類し、広告サービスに利用します。

またauのお客様については、お客様利用情報を統計パターンとして推奨型広告の配信を行う場合があります。
詳しくはKDDI株式会社プライバシーポリシーをご確認ください。
※情報開示ページ公開ならびに推奨型広告の開始は12月上旬を予定しています。

利用者情報には主に以下のものが含まれます。

履歴情報
本アプリ内での広告の閲覧/クリック履歴情報
端末識別情報
弊社が独自発行した匿名の値をお客様の端末のペーストボードに保存します。
なお、情報収集の対象は、当アプリで表示される広告に限定されています。
お客様は、本アプリダウンロード後も、これらの情報をもとにした広告配信を拒否することができます。
詳しくは、本アプリ開発者サイトならびに、下記URLをご確認ください。

KDDI株式会社プライバシーポリシー
http://www.kddi.com/corporate/kddi/kokai/kojin/index.html
株式会社mediba広告配信における利用者情報ポリシー
http://medibaad.com/sp/privacy/mediba.html